[突發] 房東的貓黎香港！！！！

高質民謠組合
聽開宋冬野/馬頔既你點都要聽下

屌貼錯link

斑馬斑馬～

一定要入場支持

講得冇錯！！！！

Diu!!!! 好想去

嘩正呀

有無人買左飛?無fd去

無fd去+1

一齊去呀， 未去過，唔知有無
得揀位定點

留名

你是我最愚蠢的一次浪漫

應該都係企我諗
係咪淨係得上網買飛

或者當日現場買

會唔會好快賣曬飛

上網買定就平d囉

會去！有無人組團一齊去

好想去啊啊啊

已經賣緊
岩岩買一張

邊到賣？

買左 自己去睇

Zoo Records
Tel : 2309 2911
旺角彌敦道608號Chic 之堡3樓325號鋪
Shop 325, Level 3, No.608 Nathan Road, Mong Kok

White Noise Records
Tel: 2591 0499
1/F, 720 Shanghai Street, Kowloon
(Prince Edward C2 EXIT, close to Metropark Hotel Mongkok)
九龍上海街720號1樓（太子站C2出口, 近旺角维景酒店）

買左飛，一齊去

GOGOGO

一個人已買

沿途不枉為少年

好開心

自己一個睇

好想去

一齊啦

why not?

無人陪

me2

好撚正

買咗飛
好期待

冇fd陪 自己一個去睇會否好毒

無fd 組團

淨係得上網買？

屌 個日唔係香港

竟然都有人欣賞佢地

好想去 但身邊朋友同男朋友都無聽過
好鐘意首美好事物

26號得返22張飛
應該會加場27號

賣哂？

咁都有同好

熱死（去到摸門釘）

買唔到

唉好想去但個陣唔係香港

點解我咁遲先見到呢個post

大陸有個app叫透動 上面仲有得賣，不過唔知得唔得，利申買左了
有冇巴絲一齊搏下

屌屌屌 唔係香港去唔到

聽講得返十幾張但我仲未買

加開咗一場，25號

買左27號個場
估唔到香港有咁多同好

有冇咩歌同 不知歸期的故人 差唔多風格嘅歌？除咗𠵱首之外冇聽過其他歌

宋冬野

果首鴿子/ 莉莉安

有冇25號去既朋友仔

安河橋前奏已經J死

有冇27號朋友
利申單機去

Push

呢幾日先知有咁組合

請問飛幾錢？

280hkd
但27號好似賣哂，睇睇25仲有冇！

shit56日要返pt

巴打有冇其她日子

目前好似得2527咋

瀨野，我都係呢幾日先聽到一首歌先喜歡

推下

原來係27/6
我以為今個月27

我都撲緊飛

秀動APP仲有25號賣

du毒撚只想要一張飛⋯

係gp見到，唔知幫唔幫到你

留低你個谷

買左先自動入到

我都想要一張 有無巴打幫買？

有冇人有飛多可以放
miss 左

當日會有20張walk in 飛不過貴多一百
睇下到時好唔好彩

想問下大家幾點去

嗰日放工狗衝去 預左企最後

係咪會有即場？ 好想睇但呢幾日先知佢地黎香港

早啲去排隊碰下運氣

收飛 25 27都得
TG:ty6520123

放張27號飛 唔得閒去
原價+手續費
tg:Keatsss

有無飛放
tg:kissmyass898

有無人聽27號可以一齊去?

今晚就係喇

買左27等睇

各位今晚見

有無人知個經理人jm9

下個月有間個u嘅band soc請左隊台灣band黎都幾正

邊隊

有shoegaze 屋塔, 嘈d又有無妄合作社 屌兩隊都正到仆街 最撚鐘意聽台灣band

搞下笑姐

經理人幾好笑吖
間場嘉賓都唔差

好想知下場邀請咗邊個

大家都識唱雲煙成雨 但佢地唱緊哥陣大家又好似冇乜反應咁

今場邊個嘉賓

啲大陸場次氣氛好好 全場會跟住唱
都預咗香港場氣氛會冷啲

我見張飛無劃位，想問吓咁多位入埸係企位定坐位？
係咪要好早入埸？

Serrini （好似係咁串
佢首油麻地的金毛玲幾好聽，不過我鐘意佢首波霸珍珠奶茶多啲

有事去唔到 放一張27號飛
tg: hohohoho12

企位呀，早少少比較好，今晚企後面，成日睇到小黑就睇唔到佩嶺

有冇人企前排嘅/帶相機影到小黑啲得意表情可以分享下
利申企好撚後

會唔會唱得太少太早完
Fb event 寫11點 10點就散晒
令我覺得280有啲唔抵

其實係咪得我覺得尋晚個場好差

個投影啲字幕唔係慢半拍咁簡單 唱唱下成個screen 熄左都得 仲有啲字體真係搞唔掂 最後個首置中真係睇到哇哇聲 有強迫症既我成場都唔
可以直視佢地

同埋第一次聽佢地live 個人認為女主唱把聲真係同cd差唔多 但個小提琴夏威夷阿叔搶fo左啲

anyway呢280$ 我覺得買佢地cd好過睇呢場野

同埋個場啲light都搞笑 , 吳佩嶺唱既時候無main light打落去 反而啲王心怡啲光一直都係咁 慘
好似比錢入黎睇rehearsal 咁

巴打幾點到？7點到會唔會企到好後

求票
Tg: eunicexd

聽日兩三點去TTN門口排隊啦

要咁早㗎

你有無影相

睇過最滿意嘅show

btw點解雲煙成雨咁K歌feel都咁多人鍾意

真係劣咗啲啲setting
而且，好心尊重場合就轉返繁體

我最鍾意首不知歸期的故人

而家搞到我係咁loop Serrini

請左坤狗

留意返,唔係請

自己走上台

全場屌左出聲

佢上台搞到無左首短嘆##

好差 九點先開場，好似冇編排過咁，visual歌詞唔對時間，無啦啦有珅哥，做乜鳩？

比白色燈光照到就盲

屌你老母坤狗

李拾一都好啲 但竟然叫11自己係台到想點

兩場都有去 第一場感覺小黑仲未調整好 入beat成日都好唔肯定 第二場冇左呢個問題 加上佢把聲真係好好聽 同cd一樣
第一場有serrini 啲歌好好聽 唱得好投入 好有台風 講野又搞笑 零悶場
第二場有李十一 我第一次聽所以跟唔到 不過佢結他同唱功都勁 一陣就帶動到氣氛
估唔到仲有偽毒坤 一定係嚟為左溝小黑 第一次聽佢現場 唱歌都好好聽 加上k歌又易上口 氣氛好好

其他都有啲小瑕疵 例如布景個字幕唔係跟現場 啲音樂人既大細聲有時調得唔好 轉得比較突兀 不過都無損體驗

10分滿分我畀8分

坤哥我屌你老母

有冇人知小提琴手咩名

整體唔錯，係9點開場要呆等好耐

係

同問

屌左出聲，我7 點幾到左。。。
另外要屌既係 個音響
好大回音，好似唱k 咁

我都係，又話八點開始，不過11好波，炒返起個氣氛

以為李拾壹會唱自然醒

小黑唱live同cd冇分別

等到最後同左小黑佢地影相...feel到佢地都巳經好攰

7月7開show 仲有飛賣！

攰到唔識笑
我都有等

係有啲唔盟點解要等咁耐
我五點幾去到已經喺樓下撞到佢地出去
會唔會係等嘉賓

等咗幾耐？

屌你坤狗